以前有冇巴絲打過去heart & heart fans club

以前成日打去聽潮人地帶
同埋去房聽人講嘢

咩嚟架
我剩係打過去26252626聽歌

同眾裡尋牠差唔多
不過冇歌聽
但可以聽人唱歌
有D房留言